{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000091722",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 집펜션"
    },
    "text": "写真はオンドルの部屋ですが、実際にはベッドルームです。繁忙期は15:00以降しか入室できず、22時以降の入室は事前に連絡が必要です。 訪問者の口コミによると、宿は写真と同じで清潔感があり、キッチン用品も充実していました。オーナーの優しさと細やかな配慮に満足し、ボイラーがあらかじめついていて暖かい部屋で快適に過ごすことができました。防音は残念ですが、部屋と周辺の景色がとても良く、おすすめできる宿です。バーベキュー場は利用可能で、炭とグリル料金は20,000ウォンです。駐車場もあり、近くには山と渓谷があります。ペンションの目の前には南漢江の上流があり、車で15分の距離には温達山城と九人寺があります。釣りも可能で、釣り道具はレンタルできます。 また、自然生態地散策路やラフティング、パラグライダー体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような部屋がありますか？",
            "answer": "この宿にはオンドルの部屋がありますが、実際にはベッドルームです。"
        },
        {
            "question": "宿の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "繁忙期は15:00以降しか入室できず、22時以降の入室は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔感はどうですか？",
            "answer": "訪問者の口コミによると、宿は写真と同じで清潔感があります。"
        },
        {
            "question": "キッチン用品は充実していますか？",
            "answer": "訪問者の口コミによると、キッチン用品も充実しているとのことです。"
        },
        {
            "question": "オーナーの対応はどうですか？",
            "answer": "訪問者の口コミによると、オーナーの優しさと細やかな配慮に満足しています。"
        },
        {
            "question": "部屋は暖かいですか？",
            "answer": "訪問者の口コミによると、ボイラーがあらかじめついていて暖かい部屋で快適に過ごすことができるとのことです。"
        },
        {
            "question": "部屋の防音はどうですか？",
            "answer": "訪問者の口コミによると、部屋の防音は残念だとのことですが、部屋と周辺の景色がとても良いとのことです。"
        },
        {
            "question": "宿にはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、宿にはバーベキュー場があります。炭とグリル料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然の名所がありますか？",
            "answer": "宿の目の前には南漢江の上流があり、車で15分の距離には温達山城と九人寺があります。"
        },
        {
            "question": "釣りは可能ですか？",
            "answer": "はい、釣りも可能です。釣り道具はレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "その他のアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、自然生態地散策路やラフティング、パラグライダー体験なども可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 442
    }
}